[GTA] 有無得偷車衝出去？

GTA 大學入面有無得偷車衝去撞 5* 水砲車或者裝甲車？
我講GTA, 唔係poly

tui 問

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推1

可以一試,但係載唔載到全部人

推

無人車+燃料+火魔箭

唔洗最後個句既
大家心照

可以，但唔係busted，係wasted

Plz go to my post
.